依家係機場可以做d乜？

依家機場咁出入管制法，記者仲多過接機既和理非，可以做乜？

我見d外國記者坐晒係度無新聞好報，我諗搵d外語口才好好既手足，問下佢地想唔想做訪問 儲下稿。

自己口窒窒，拋下意見姐，不喜就唔好小咁大力。

Ps: 出入口既保安 唔洗硬碰，只要好心急無奈咁款 報出接機班次 時間 出發地 加 埋乘客名，就入到